[IU] 李知恩吹奏區

世界第一李知恩

真係靚到不得了

推

不服來辯

好撚索啊啊啊

想做佢隻狗

知恩bb

當初就係因為呢張相愛上左佢啊啊啊

有冇港女有IU一成咁似樣？

明明唔係高鼻但五官加埋真係好撚索啊啊啊

齊 來 瘋 狂 吹 奏 李 知 恩

好想執佢一劑

痴巴

齊來吹奏我老婆李知恩！！

繼續吹

IU IU IU

吹

唯愛IU

Pish pish pish

齊 來 吹 奏 IU BB

成個亞洲係得佢配得上bb呢個稱呼

岩呀
佢真係成個bb咁既樣

我架。。

最！愛！I！U！！！

痴巴唔好同我搶

呢個髮型真係最正 帶點女人味

我覺得佢最靚係對眼同條眉
真係想射哂落去

扯撚到行一行

推呀！！！

瘋狂吹奏李知恩

死圖

太大, 禁入去先睇到

點都繼續吹奏

지은bb

In IU we 7s

Pish

好post留名

是知恩啊

你個名，我likey

請瘋狂吹奏！！！

真係痴撚柒線！！啊！！！
條淫腿！！！

李知恩世界第一可愛
好想抱住黎屌呀

IU BB麼麼噠

幾時有閃卡流出，好想睇佢個嫩穴。。

我估佢鮑形應該幾靚，係粉紅一線

試下問銀赫

閃你老母咩

幾耐之前，不了

果陣個鮑鮮過依家啦屌

走啦，搞事撚

我愛iu一萬年

又有得睇iu bb做打工妹

佢訓教個樣
好想錫佢面豬登

呢位巴打，FF傷身呀

0:45 秒訓著

話係李孝利個女都唔會有人懷疑

我冇FF呀

好想做知恩格離隻狗。。。

走啦，你先FF

幾時有中字啊啊啊！！

痴撚線，佢cute到仆街

好想。。。同佢瘋狂。。訓教

叫我
btw IUBB

上面有個世界第一

係呀 真係世界第一

屌係喎 證明IU真係世界第一駁唔到

自從iu bb之後, 已經對其他女星完全冇興趣

識左

中年會變成小麗老師個樣

屌你個名

請吹奏

哇對腳

再吹奏

kpop第一腿

push

Pushhhhh

iu宇宙第一

唱得又睇得

又玩得

要跳埋

??????????????

是咪正到痴撚柒線既意思

i like it !!!

睇到紅都面哂

化妝姐...

世界第一李知恩

嗚bb就出歌

前兩日食飯 隔離枱有三個男人
男人老狗個電話鈴聲係IU啲歌
我同嗰frd暗地笑到癲咗

一睇就知係連登巴打 hi

有咩好笑
咁好聽

好聽呀 仲靚女添，
本身清佢感覺已毒毒地，
有幾多男人可以毒到會用IU既鈴聲

男人老狗

BTW 你個名

我用緊

其實係咪你

最憎d鈴聲係一開始就嘈到轟炸咁

所以識揀一定係IU 歌做鈴聲

基本啦

冇得輸

高質

分唔倒你係咪迷U

定純粹覺得男人用IU鈴聲好怪

我唔迷佢呀，不過有睇過佢啲劇，聽過啲歌咁啦。

純粹覺得男人老狗用啲咁cute既歌好毒
好似日系毒男當街跳女優舞咁

用akb果d比 只可以講此cute不同彼cute

請繼續吹奏

近年d歌已經唔係cute嗰類啦

我冇用IU歌做鈴聲，不過又覺得用都冇咩野 例如the shower咁用都唔覺得失禮丫幾好聽

我明呀，我都有聽開佢啲歌， 所以一聽就知IU。

我只係覺得男人老狗用好怪 感覺是怪叔叔

由modern times已經唔cute啦
靚到

請瘋狂吹奏李知恩BB

我愛아이유BB

유유

Mia=抒情
棉花糖boo=可愛
good day=少女初戀
you and I=少女初戀
modern times=mk
flower bookmark=復古 抒情
chat shire=型格思想 抒情
paletta=型格思想 抒情

modern times點都唔係行mk風囉

+戀愛

又係喎你一聽就知IU證明你都有聽開

摩登時代呀

?????

自己google啦

佢把聲好易認 聽落又舒服

不過我諗大家搞錯咗我想講既cute
其實我主要都係想講 男人老狗用IU真係好撚毒

希望你地唔好嬲我既直接 我係幫緊你地

呀 唔關IU事
係關IU啲歌事

邊到mk
最鐘意都係chat shire同flower bookmark

唔係嬲你既直接, 只係我地感受唔到你所感受, 冇共鳴姐

我有個舊男同事電話玲聲都係IU, 我聽到果下只係覺得, 原來香港都有隱世IU飯, 佢係正常後生男仔, 不過阿叔40歲上左年紀就真係唔好用...

我廿歲後都唔好用啦
不過我都尊重大家鍾意既野！
同時希望大家脫毒成功

繼續 每日一吹

瘋狂吹奏！！！

屌！！！
李知恩！！！！！！
真係！！！！
好撚柒靚！！！！！！！

好想同佢瘋狂發呆

屙多茄